有冇得推介下間諜小説

最近睇咗套漫畫叫間諜過家家
覺得好好睇
所以想睇同類型嘅小説
請各位出招

個女好搞笑

都係嘅
所以想睇輕鬆搞笑向

唔知你嗰種係咩類型，但講到間諜小說

我淨係諗到Q版特工

Q版睇過了
想要呢種的

Hoho俠盜破奇案

少年間諜艾列克

都睇過曬